難停留在你心窩 做回路過孤雛

雖知這一世令你幸福或者不是我

杏仁露裡穿梭

你笑了不需要我

你永遠並非一個

這分鐘仿似伴侶至少並非孤獨過

你痛了先需要我